揀老婆既話，普通樣處女 or 靚女非處比人中出過

普通樣處女
靚女非處比人中出過

Slut

Gif我就唔貼喇，大家識揀啦

負皮了

女友不是處女真的不行...

一想到身邊的這個女生曾經被別人壓在床上猛肏到高潮
陰蒂跟乳頭都不知羞恥的勃起變得超硬
小穴咕啾咕啾的一邊分泌淫液一邊收縮痙攣 想要從別人身體裡榨出精液
嘴巴也曾經含著肉棒吸成章魚嘴
舌頭更是在龜頭的冠狀溝槽做出360度旋轉的污垢掃除 把別人包皮裡的汙垢都打掃乾淨 吃進肚裡化為養份 永遠存留在細胞裡的某一個角落...

只要想到這些 就覺得身邊這個看似乖巧的女生髒到不行...
就連天真的笑容 也像是故作清純的綠茶婊一樣讓人作嘔

冇圖唔識揀

有無option3
靚樣+處

你有得揀先算

普通樣都唔會係處啦屌

樓主真人米85
樣有金城武83%
你話佢有冇得揀

睇完 Slut gif 後

表示認同你

普通樣示意圖

識人真係咁
廿幾歲 靚女 處

好靚女

呢啲唔撚叫普通啦仆街

叫靚？

圖三幾順眼

食得咁偏？

老婆梗係普通樣處女啦

處唔處女邊有樣睇

肯撚定係啦